屌唔好再講咩禍不及黑警妻兒

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

支持 其實每區動員一千幾百打游擊就好有效

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

正仆街

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

關人哋老婆仔女咩事呀？
當物以類聚黑警老婆揀咗黑警做老公所以個人都麻麻地
係黑警嘅小朋友返咗咩錯？
啱啱出世嘅BB仔返咗咩錯？
唔好搞人哋！

推

仲要街坊動員 有乜事翻屋企又近

收皮啦

宿舍派對

黑警咁既狗樣 身教都唔方好得去邊
教仔有乜問題

咁黑警唔想自己仔女比人搞好簡單
唔做份工就可以

屌你老母，用木棍趕街坊同掟樽掟爆竹嗰啲乜撚嘢嚟㗎？

發夢新地標

要怪怪佢老豆